最想睇邊個保皇黨立法會議員係區選墮馬？

阿頂for sure

起一拆十果個啦

琼子

何妖

梗係民建聯主席李慧琼啦，個區手足比啲票長毛啦。佢只係左膠，無乜大害。

牙bill啦
佢今次選輸肯定佢政治生涯玩完
冇得睇佢bill up
水泉澳巴絲加油

何妖， 等天收啦

爭屎

起一拆十呀

前日行過東涌 好多廢佬同佢傾計

今次後生仔真係要爭氣啲出嚟投票

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社。
但唔好係禁區範圍影。

上屆隊霖左葛妖 樹根我都覺得好震撼 希望今屆再勁啲

講粗口個女仔

東涌人 唔好輸呀 聽日企出黎！！！！！

好想睇佢選輸咗黑面個閪樣

何妖,鼠王芬

醬爆哥都幾大機會輸
王伯貼咗佢區會出席率低到仆街

一定係鯨子 等佢無等用超級區議會咁入立法會 落左地區選就少一個親中派既人入地立法會

鼠王芬都唔選啦
不過都想睇佢接棒失敗

一撚定係李偽琼 不過土瓜灣

點少得何妖
佢唔輸個區選民應該驗下智商

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

廢老集中營

我要晒.jpg

全部

郭偉強啦
呢十年上位快到

好心搵個素人
長毛係負資產

03年選慈雲山輸到仆街
07年接亡國興棒做東區區議員
12年做撚埋立法會議員
講真佢真係上位好撚快

素人點打大佬。長毛靠舊時名氣，加黃絲左膠票都仲有少少機會。但最緊要後生、本土都齊心比票佢，先至有機。

水泉澳唔係冇得救架咩

好多
李慧琼周浩鼎是但一個輸都打亂下年計劃
麥美娟 有得睇佢做潑婦
何君堯 呢個唔洗講
鄧家彪 今次再輸等於政治生涯總結

挑琼子既難度高過當年佢挑蔡蔡子

1對1應該落馬
但今次唔係1對1 隨時扯走左D票

究竟長毛可唔可以挑到機呢

盧德明有機會贏佢

後生仔要集中投王伯
另外一個可以無視

阿鼎選輸咗可能會去選新界雷
琼子輸咗就要返九西選
冚家彪可以去jobsDB搵定工

長毛加油

區選靠名氣冇用㗎
長毛真係個形象已經定哂
你搵個素人專心區政仲易吸票
長毛選到我諗佢都唔會點落區

總之要隊霖晒建制狗班雙料議員 咁先打亂到佢地明年立法會超區選舉部署, 等佢地無晒大將出選

根本stereotype 長毛=搞事
自己人唔投仲要激埋對家瘋狂投
輸鳩硬

佢選唔係為咗贏
不過得票率應該少過當年佢挑蔡蔡子

依家無得轉人，只能叫個區手足盡量吹雞比票長毛。。

屌撚左幾個月 泛民都係弱撚智 派你老母去選個勝算都仲高

又唔好咁講
2003年長毛都差d贏蔡素玉
今次可能爆冷都唔出奇
雖然可能性極細

陸狗

琼子啲吸票能力真係好驚人
2016年吸票吸到害死亡國興

你叫佢退選佢又唔肯，又真係好多中年黃投比佢。見佢次次遊行都籌勁多人血饅頭。冇計！

All of them! Not one less!

其實琼子個吸票Level遠超過葉公公個班元老

好期待呢場大戰

劉國勳

票王劉

林c9打贏佢都係55波左右

長毛真係含唔落，屌你老母，好彩唔係我嗰區

如果鄉下佬嗰D大家點睇

女仔？Are you sure?

李慧琼for sure

可能仲係呢

老姑婆先啱喎大佬

why not all

嚟多次
麥美娟爆粗鬧林鄭？張華峯：係嗰個女仔

都已經五張野啦仲叫女仔

仆街何妖

如果咁撚樣都選到，個區投佢既唔該真係全部仆街死

冇可能有得贏下嘛？

成班廢中廢老搶住送票比佢

唔好俾好做到票后呀
票投民建聯 香港玩撚完

想睇佢地墮樓多啲

1 何妖
2 周Holding
3 李慧琼

why not all?

1. 起一拆十
2. 元秋
3. 假博士
4. 阿頂

總有啲特別想睇

何妖重贏到我切啦藍都唔會想要黑社會做議員

有狗宿㗎
佢好撚識揀區選

方國珊

梗你何妖

梗係

各位投咗票未

條仆街葛佩帆有没有出來選區議會……

支持

水泉澳深耕細作好似做得唔錯

aggggggger

粗口娟

最好就全部
咁頭幾個一定要有何妖同琼子啦